一個一個電池過去用量

lihkg完美接替hkg

好毒

記得之前有個98%hkg+

毒j留名

暫時領先

大家都54%

基本上一拎起手機就每個app開一次

lihkg

點睇

今日係公司長開住

贏左上面位巴打1%

全日番工就係打機上高登

同上面巴打幾乎一樣咁制

你地現實中一定好夾

其他個啲係背景仲多過使用時間

完美代替

一個一個

我已經過左
出左幾日已經狂上

個個都lihkg

plus 電力好夠 細機 係電差就差

我都有玩禁雞仔個game

又係54

86

87

an狗say個hi

24hr

7day

Lihkg真係好好用